管浩鳴：筆律師費用同港府無關 但我唔會講點黎

涉在台灣殺害女友潘曉穎的疑犯陳同佳，其委託的台灣理律法律事務所上月12日表示，已按指示與司法警察機構接洽，並向台灣士林地方檢察署陳報辦理。被問及陳同佳聘用律師的費用由誰負擔，聖公會教省秘書長管浩鳴今（23日）回覆傳媒查詢時表示，有關律師費用的問題他無法回答，但肯定與港府無關；至於有關赴台簽證，管浩鳴稱還在等待台灣政府的批准，未有進一步消息。

政府發言人表示，有關港府付錢為陳同佳聘請律師的指稱全屬虛構，對捏造和散播虛假信息的人，予以強烈譴責，並保留法律追究的權利。

佳佳屈到

黑錢？

上帝印鈔機

唔講得, 洗黑錢呀?

From China

上帝俾既

牙佳做FOODPANDA呀

中聯辦？港澳辦？國台辦？

我知呀 不過唔話俾你知

屌你老母小學雞 係政府出既咪認囉

洗黑錢啦

用教會錢？

點解無差人查既 ....

開善堂呀 五百幾萬新台幣

洗x錢

洗黑錢

習上帝

會唔會係有「人」捐大舊錢比教會，教會再係大舊錢入面再拎一小舊錢幫阿佳

咁即係洗黑錢啦

上帝早已預備

唔通牙佳晚晚開工搵錢，又要同你哋交代咩

鄰國直接打入你戶口

各位教友，你哋啲十一奉獻可能拎嚟幫大粒墨請律師

既然唔係政府找數請律師，
即係管神棍你個耶穌落黎請律師啦。

咁豪宅錢邊個比

黑警做咩唔查佢係咪洗黑錢?

洗黑錢，拉得

佳仔d權術好撚勁
遊走係中台之間,
全世界都知佢殺左人但又吹佢唔脹, 仲住緊別墅
唔講仲以為佢係刁大大個仔

由上帝而來

老老實實....同佳應該比幾隻commission管牧
人地倍左你咁耐

sony應該比部ps5同佳做宣傳

呢樣港共冇回應 台灣直指港共提供豪宅+律師費 佢淨係話律師費唔係政府直接比

屌
呢啲所謂宗教團體牧師都係呃鳩人

客全屋你話邊個比錢

維穩佳金

聖公會出？教友要check數了

要報國安了

警察仲唔查係唔係洗黑錢？

義助律師費既善長人翁姓黨

變魔術？

仲唔快啲拉人洗黑錢

人生贏家

似係管牧師想陪牙佳多啲

拉得洗黑錢未？

台灣係中國一部,當然係返中國自首
管牧師咁做即係承認台灣政權同司法管轄權,咁係分裂國家嘅行為

律師都是以小時計費，不同的律師，依照年資以及經歷，會有不同的收費標準，而理律一般律師每小時大約4000~1萬元不等，而「合夥人」職稱的律師，每小時則是落在1～2萬間。

換句話說，如果民眾因為官司問題，找上「理律」找了一個「合夥人」加上兩個一般律師幫忙上法院打官司，每一個小時3位律師的最低價格，10000+4000X2=18000。若一個庭3小時，那一次開庭就要5萬4千元。

push

唔講得，咁懷疑洗黑錢喎

包攬訴訟罪

話唔定人地佳佳晚晚Gel 頭呢

洗黑錢？

呢d又唔會告洗黑錢架喎

天降百萬，哈利路也

先報撚左國安再講

懷疑串通外國勢力, 洗黑錢

牙佳等唔到ps5唔會走

今次真係洗黑錢

支聯辦出

中出大波妹
殺人
香港住豪宅
專業看門狗做保鏢
官司錢唔洗自己比

有冇人屈機得過佳仔?

點解唔講得

一定唔見得光啦

冇所謂啦
九成教會都係利益圈

係唔係洗緊白錢？

再吹大Ｄ
話係潘老母比既

教友支持佳佳？

賣五餅二魚發咗達

到底佳佳係咪管爸爸私生子黎

陳同佳陪你跳咁耐舞

佳仔賣屎忽嘅皮肉錢嚟?

打緊ps5 日日飲紅酒食芝士

今日又冇心情？

有咩唔講得

唔講得 仲唔係支共？

即係港苦比啦

神神祕祕咁
唔見得光咩？

簽乜L嘢證？畀簽證殺人犯入境？咪on9啦，叫黑警押佢去機場畀台方接收咪完囉。搞來搞去唔知搞乜

陳同佳如果唔睇佢個樣
都係嫩口小朋友
反轉佢背面後入佢屎眼
都係𨳒緊一個粉嫩小穴

牧師識揀

成個劇本出哂嚟

鬼馬啦 唔話俾你地知 等你地心思思

中國國寶佳佳

仲有iphone 12 pro max

政府唔查咪自己查
個個得個講字

鍊金術鍊D錢出黎既

關愛基金

好多fake news

潘母宜家點？

會唔會係有「人」大捐舊錢比教會

黑錢！

唔係港共，咪中共囉

呢啲真係洗黑錢嘅就有得住豪宅撚G4

支共政府

西環科水~!?
政治操控?!?!

明顯洗黑錢啦

佳佳買咗PS5未

其實管浩鳴係咪佳仔經理人? 幾時出道

佢要自己買？
門句聲就有啦

智障同個腦無關，但我唔會講點解

錯啦, 係係市民D 稅度嚟
全香港人畀錢資助個殺人犯
因為中共要打壓香港

咁我都信唔會開公數，但邊個幫佢出頭

收皮啦唔通你比咩，梗係背後勢力人士啦

幫手投訴聖公會洗黑錢

涉嫌洗黑錢

神一般的存在
可以收奉獻了

icac呢

佳佳晚晚同牧師玩咪有錢囉
辛苦晒

解釋唔到即係洗黑錢
不過支持政府就唔犯法

香港仲有條叫包攬訴訟罪

Icac食屎大

係咪屈鳩手足洗黑錢，充公佢哋啲錢嚟俾佳佳

黑錢

錢講唔出點來？ 商罪科呢？ ICAC呢？

原來跳老舞群組係佢搞出黎

佳佳真係傳奇人物黎
未殺人之前->勁撚樣衰 大粒墨食到靚女已經夠傳奇
到之後再由無特別既殺人犯變成中港台都關注既大佬
有幾多個後生可以好似佢咁千古留名

洩露國家機密

洗黑錢？？

佳仔生到咁既樣都溝到女
係有啲手段既

上帝早已預備 我不相信運氣～

洗黑錢？唔洗查？

教會遲早俾中共滅
富可敵國都要死
商家有錢有武
教會有錢有人
商教合一
有人有武

相學角度 佢個大粒墨已決定佢唔係一般普通人

唔會既,做個聽話既宗教, 可能改埋聖經話共產黨救世人 加D故事又得

反而想知潘女佢d ex依家點

唯星期四去後巷dum垃圾就會執到一舊錢

牧師：我工人逢星期四去後巷dum垃圾就會執到一舊錢

打你老母

其實好多藍絲捐錢.

係咪洗黑錢?

呢啲就真係洗黑錢
又唔撚拉

佳佳屈機

btw 佳佳買到Xbox 同ps5未

係各位教友嘅奉獻

殺完人仲有政府養

洗黑錢 拉得

我佳堅係屈
潘太都做左condom
佢竟然R撚到綠c費

都算奇案有邊個政府會千方百計去保護一個殺人碎屍犯

共產黨跟本無能力搞到教會
打壓都無用只係時間問題
有信念嘅人係最唔怕死
有幾多為黨可去送死

做殺人犯做到佳佳咁其實幾勁
又住大屋又唔洗出錢
有人全天候保護
仲有人出埋律師費
一個心情唔好仲唔洗坐監

同佳：1q $10000

中共俾囉

毒品調查科 人嚟呀 有人洗黑錢 同串謀詐騙呀

賣花賺番黎

毒品調查科呢？

神派嚟嘅

可以唔講？icac 又可以唔查？

神比你？

明明係跳舞群組

世界上只有黑錢先唔見得光

不明來源
又睇唔到了
香港差佬果然係殺人犯最佳拍檔

做鴨賺番黎？

同陳同佳收入不相稱黑警又唔理

Pin la

咁可唔可以報icac查佢

點解唔申請法援？
咁攬佢證明政府完全失去理智
純粹同香港人鬥氣

洗黑錢警犬唔拉？

佳佳做大粒鴨

魔鬼比既

每個月奉獻人工1/3俾上帝，當中唔少搵幾千萬年薪，佳仔唔使少少邊用得晒

咁即係洗黑錢啦 根據班狗嘅邏輯

呢個洗唔洗封account

你肯定佢有中出過？

佳哥無返工連錢都要偷死者
何來咁大筆錢請律師